大家要開多d 校園欺凌既post！要製造返白色恐怖比小賤種

發夢有個中學教師fd
佢話開學第一日要令到隻小賤種永世難忘 心理上玩9佢 日日冇得安寧 玩到隻小賤種精神病

各位小賤種就快開學啦 準備好比人玩到仆街未？

驚？驚就唔好返學啦？咁撚威叫你老豆接放學囉

叫你老豆同721 d兄弟接放學啊傻閪

你老豆咁鍾意玩白色恐怖 依家你有機會試下啦
冇野可以阻止到校園欺凌！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一件小賤種負左皮

我有個姨媽都係校工 佢話要玩到d小賤種仆街

校工點玩
以前我間飛仔中學啲學生成日蝦鳩啲校工

係d飯到加料又得

係佢個位放野又得得

正呀 最好五好比佢地小朋友出街呀

各位手足出盡力！

😂😂😂你真鬼馬

當佢透明 叫佢食飯自己食就得啦

已經收到風 有人吹行馬 襯小賤種行開去廁所/小息會柯尿落佢地水壺度
搞到佢地父母離婚 跟老母住就唔搞

其實廁所最多野玩

推

行樓梯都多野玩

草木皆兵

Push